爆還爆千祈唔好爆三聯、中華丶商務

爆還爆千祈唔好爆三聯、中華丶商務
呢三間亞爺架，真係會出老解架！

請認清「三中商」書店的幕後老闆 ——中聯辦

推

自推一下

痴線想搞人命脈梗係同你死過 360 迷你蘇散紙就話
你搞親水喉 好似 中投行 金融保險之類一定嚴厲譴責你！

做少一日生意講緊你班人幾多個月人工！

理性少少！

書局確實唔算水喉，只係控制文化界既工具，你想睇咩書都要問過佢

DKLM 堅係納粹feel

有書局唔屌屌邊個?